今日被罷工既打工仔入黎

唔好諗住多日假可以休息，唔該同我出黎7區和平集會，多你一個多好多

你塞到我下晝唔洗返工我實出

推到每個人都識呢招！

求救 ， 點解條車胎充唔到氣 ， 依家塞住左條馬路 ， 大波絲打在線等